تکنولوژی های استفاده شده : 
Frontend : Nextjs framework - ant design library
Backend : Prisma - nodeJs

برای شروع برنامه این مراحل را طی کنید : 

مرحله اول : 
در کامند لاین این کد را وارد نمایید :  yarn

مرحله دوم : 
در کامند لاین این کد را وارد نمایید yarn dev

